buseta

有冇人用緊buseta??你地係咪load唔到城巴車嘅到站時間?

奇奇怪怪有時得有時唔得

佢者好比心機同巴士公司鬥智鬥力

明明政府規定ETA數據要open
但巴士公司成日玩野改API, 搞到個app 成日要更新去追